有無可以講我聽邊到仲有得買茉莉味維他奶？

我搵唔返款包裝但真係好好飲

淘寶

走開

包tempo咩事

膠就膠啲，但自己溝 is ok

明顯係太難飲所以唔出